投票：汪明荃vs薛家燕？

鍾意邊個多啲？
投 汪明荃
投 薛家燕

薛家燕

俾ps果條友

如果計全盛時期家燕姐正啲